返緊izzue，你問我答

唔自爆

其實大部分都係大陸客

i?

睇錯做ISUZU

幾錢人工（底薪+勤工+佣=？）例假幾多 返5日？

啲客有無笑你平胸？

B+ab多囡啲
利申 以前返五cm

b+ab唔係淨係請女咩

我pt

Pt係倉架

聽講有客試過係b+ab扑嘢

咁又無喎

有時唔夠人調鋪個啲都要焗請男

Final sale 未

開始好耐啦，做緊折上折優惠添啦

四、五折？

兩件六五折，而家再九折
三件以上半價
Mainline就五件以上半價

姐係個場亂晒個round？ nhiz冇錢買

其實日日都好亂

求staff discount

而家staff discount 買嘢仲貴過promotion ，做緊promotion呢排
利申唔自爆

佢個65折好撚on9
HNIZ唔計好似係

搭單問double park做緊咩promotion